photoshop求指教

我諗住將啲棵樹定義筆刷 不過我點整個制都grey out左禁唔到落去 點先可以定義做筆刷